[黑色五毛警告]政府已經就快頂唔順，佢地開始急，我地絕對唔可以停

最近都辛苦哂大家
你攰我攰大家都攰
但如果我地宜家停落黎
唔單止乜都無
仲會對唔住所有被捕既手足、犧牲既義士
一路以黎大家都做得非常好
就算係耶穌都要係荒野走四十日啦
以此我地唔可以放棄，堅持唔一定會好成功
但我可以講
放棄就一定失鳩敗
我地要KEEP住繼續做落去
唔可以俾班共狗五毛睇死

香港人要繼續
光復香港，時代革命
以上願主保佑
祝大家旗開得勝

自推

有兩個五毛負皮

光復香港，時代革命

光復香港，時代革命！！

光復香港，時代革命！